［文宣標語創作比賽］沙士在武漢，遊行救香港！

拋磚引玉

沙士在武漢，遊行救香港！

防疫工夫要做好, 繼續遊行屌佢老母

不分那麼細 全黨含家鏟